武漢肺炎全球爆發 支共及世衛應該負全責

支共 — 出口病菌
世衛 — 共犯 刻意淡化嚴重性

居然有負評

死走狗藍屍
武漢肺炎害死各國
你全家橫屍街頭

agree